撐警《花木蘭》8月20日香港上映

到時戲院開得未

係唔係之前定下既時間無刪除呀, 而家黎睇根本8月都唔會開返, 而家美國都改左係迪迪尼頻道上

覺得最多都係delay

香港上映煲冬瓜？！
睇佢點pk～